有冇黃店賣家電或者家具？

傢俬的話呢度有好多

家電暫時只知道集成電業比較齊冷氣機雪櫃抽油煙機嗰啲。

其他小型家電可以試吓呢度搵。